Плагин для запроса и просмотра метар любого аэропорта,
при использовании реальной погоды( в том числе xEnvio) в X-Plane 10 и 11 Windows и Linux.
Можно назначить клавишу для вызова окна запроса metar.(MTR/Open)
По всем вопросам можно писать на pilot40_собака_gmail.com c пометкой плагин для метар.
